究竟催淚彈存貨仲有幾多

612 621 71 用咁多會唔會冇貨

我哋交咁多稅，你估班狗用得少咩

唔會用哂因爲唔同英國買都可換同其他國家買

之前又話要問海關借

係胡椒噴霧 重要係過咗期都用